[PC / PS4 格鬥Game ]有冇人想入坑Tekken 7 歡迎提問

此post 盡量解答新手問題, 幫人入坑為主
應該點進攻， 防守應該有咩思考套路
不過高階野我唔識

Combo 就盡量上Youtube 查查
基本上所有角色簡單Combo 都齊
但小技巧， 例如有d 位點接歡迎問

新手推薦角色：Dragunov, Paul, Katarina, Jack7 , Asuka, Claudio, Feng, Geese , Gigas , Leo

遊戲平衡相當好， 選角既時間根據自己喜好就夠

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

玩開doa6
其實有咩大分別

完全唔識連技
淨係識用Bob先叫上網揪得吓，但都係好廢

me

點講好
總之差好遠

Bob 算難用， 不過你鍾意隻角就ok 啦
combo 可以慢慢練， 風神步就唯有死練爛練， 練到熟

想入呢隻好耐，但自己打打格鬥GAME真心廢，咁多隻格鬥GAME都冇隻玩得精

執行力可以慢慢練
例如 combo 或者punish
假如唔係要出去比賽既話
揀隻combo 冇咁難 , 然後學下格鬥game 既frame data 同立回先， 按住自己節奏玩

鐵拳仲可以換衫， 着道具， 好過癮既格game 黎

Halloween 鐵拳7 steam 版半價